---
title: >-
    شمارهٔ ۱۶۶
---
# شمارهٔ ۱۶۶

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>به رنگین جلوه ای در خون کشیدی، گوشه گیران را</p></div>
<div class="m2"><p>ز شادی بخیه های خرقه ها چاک کفن ها شد</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>پر از مضمون عبرت مانده ام، پیچیده طوماری</p></div>
<div class="m2"><p>ز پیری قامت فرسوده ام، صرف شکن ها شد</p></div></div>